【集思廣益】如果拜登贏咗⋯

大家係時候要諗，如果親中拜登真係贏咗，香港仲可以點算？

到時所有關稅即時取消，無任何法例制恆中國，其他國家再跟隨，分分鐘連難民政策都無埋，到時場仗仲可以點？

推

邊個上台都會實質反中，方式唔同

拜登講到明取消關稅

關稅好小事，忍忍就過去，重點係中國嘅高端製造計畫

咁點解要取消？

你就小事
屌你姿態嚟
你會唔會話台灣接受陳同佳旅遊去台是小事？國興國之間擺緊對立嘅姿態
取消咁代表咩意思？

拜登贏咗先至更加真正有機會WW3呀傻仔...

現代版 Neville Chamberlain

解釋下，我又想學下嘢

自己上維基啦

第一段已經解釋咗Neville Chamberlain點解直接／間接引爆咗 WW2

又用例子嚟答呀？
習總唔同希特拉，美國換咗台佢就唔使行咁前，拜登仲點會履行承諾出兵？再講，今時今日習總要收服台灣，根本唔使出兵，好似係香港咁搞分化就得，拜登仲有咩藉口出兵ww3?

真心唔明點解咁多人話
拜登上台對中政策差唔多
參眾兩院表態固然重要
但重點係個總統想行咩路線喎

奥巴馬夠搞過TPP對抗中國經濟主導亞洲啦
結果係點？
根本一定要Trump呢啲痴線佬先治得到中國

全中！
而家美國左膠咁多，拜登上場機會係幾大，拜登仲要同中國打龍通，香港好難再借機逃生，所以要諗定方法

你真係唔識個喎.....

係呀，想聽下你意見

不如問吓你自己
係咪拜登當選
個世界就可以返翻去2011年嗰個無風無浪嘅世界?

我認為係，香港人無反搏嘅力量
真心想聽你點諗
唔介意你啱呀，但你都真係要講點解你覺得拜登上場會搞到ww3

你 "認為係"

每個人買六合彩嘅時候都"認為係"自己會中頭獎

屌你講未？

其實已經解釋咗
你get唔到, 我幫你唔到

屌你無講過嘢，你真係識好多嘢，好撚嘢

拜登贏左，台灣好大可能開戰，香港準備定點應付戰時狀態

你意思係中國會肆無忌憚咁向台灣出手，逼台灣開戰？

慢慢啦你，真係識好多嘢呀

一分鐘前: "係呀，想聽下你意見" , "真心想聽你點諗", "唔介意你啱呀"

一分鐘後: "慢慢啦你，真係識好多嘢呀"

其實你係咪真係睇唔到自己有幾咁戇鳩?

你自己睇睇我問咗你幾多次，你有邊前認認真真講？
我開個post出嚟係想討論，唔撚係畀你係到扮鳩晒嘢

你理咗佢咁耐都幾好嘢

最撚憎佢呢啲戇鳩

Chain Joe 成條team奶到咁，你就唔好再幻想佢會做咩啦
唔好再諗住騎牆，無依支歌仔你唱

其實你係咪真係睇唔到自己有幾咁戇鳩?

雖然要改中國政策係兩黨共識，但係就算最後民主黨上台，打出嚟既牌最多係人權方面落手，用平時嘅君子行為去操作，同’建立雙方有效溝通橋樑‘一撚樣。最後都係睇住中共繼續陰啲陰啲咁壯大，再者同中共係幕後扯貓尾做吓樣就算都係一個問題。

侵點解打中共好啲係因為執行力好好，上台之前人哋以為佢9up嘅競選承諾都做到，好似退出氣候協定呢啲一定俾好多人圍屌到仆街嘅都做咗，而且出牌嘅招數絕對係一個無賴先會做嘅嘅行為，所以對付中共係侵團體會好啲，就算俾共和黨其他人做總統都有機會做唔到侵嘅效果。

非常認同
但美國左膠橫行，拜登上場機會大，又sleepy joe又戀童都打佢唔冧，呢條暗地裡親中嘅仆街一來唔會對抗中共，二來就算做都唔會做到啲咩

所以香港人要諗定plan b

認同，就算做都係做下樣，所以先想開post 集思廣益下

除左 上街推翻政權之外
做咩都得最好星期六日放假先做

香港人係唔爭氣，但係唔少人有國際視野，有冇計令各國騎虎難下，逼住出手？

方法 你知我知單眼佬都知
自己都唔肯上街 要外判俾人做
要人幫你都要SHOW到俾人睇你係想做
放假先黎行兩下點信你地真係有心做呀

喂做咩啊? 扮睇唔到呀？

我問你
你係咪真係睇唔到自己有幾咁戇鳩呀?

香港人死症！無得搏！

拜登當選，美國向中國釋出友好信號，中國認爲係美國軟弱既表現，趁機武統台灣

靠G phone 奶佩洛西個閪
搵啲民主黨啱key嘅野，例如警暴。雖則民主黨上台會比較聽議會等等嘅advice，但好大機會地唔會有消滅共黨嘅睇法。
吊住條命捱四至八年，唔樂觀。

China Joe 做總統美國變中美洲

其實你冇講過任何point
一開始叫人check維基
先唔講用維基當書睇幾咁傻仔
問你就話人你真係唔識架喎
你有冇睇返自己啲留言幾咁on9

我覺得中共只會繼續陰啲陰啲咁擴大
到有一日美國再話唔到事，先至武統台灣

除非有事件觸發，否則台灣都無藉口開戰

陰鳩功

佢除咗出醜無做過任何嘢，我最戇鳩係理咗佢

喂你條豬閪做乜啫?

係咪畀我屌到唔識反應 唔識講野

唔敢正面面向我

所以就要搵d旁觀者搭訕,

獲取安全感, 減低恐懼感呀？？

無點算 畀痴呆China Joe選到既話
黎緊4年光陰白白浪費架喇
唔使妄想佢會做乜野

有錢就移民啦
無錢就唯有認命 留係香港做監躉
望就望2024共和黨搵返個鷹派出黎選總統啦

拜登上台會比中國美國話唔到事既錯覺，尤其是拜登好大可能會因爲歐洲盟友既關係將重心轉移翻去中東

dllm你以為淨係取消中國關稅？人哋明顯意思係唔打貿易戰，要恢復翻舊有體系

唔到佢唔做，你以為加州科技貴族願意畀中國完成2025計畫？